[車cam] Iroad V9 ，X10 問題

Iroad V9 ，X10 電源同 尾cam 線可唔可以共用？

無人知

電壓一樣 個頭又岩插咪得